[又到佛誕] [高僧低谷] 站在佛門外菩提亦嘆氣

在夕陽下寂寥吧道袍亦放棄

推你一把

早知高僧的貪嗔癡
將你我分隔五道
丟到輪迴路

生時身無一物，死後亦不能帶走一物。生命最重要是過程，沒有結果，因為所有人結果都是一樣的。
「菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃」
世上本來就是空的，看世間萬物無不是一個空字，
心本來就是空的話，就無所谓抗拒外面的诱惑，
任何事物從心而過，不留痕跡。
共勉之。

你看五道如戲 我的彼岸游記

唉,
世間安得兩全法
不負如來不負卿

高質post留名

偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道
我已踏上歸途

strong post lm

LM

不牽纏浮世蒼生 怎招惹滿身塵務

浮世拗咗

歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務

渴望別迷途

腳踏在殊途

努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好

既卸下皇袍 卻未淡忘塵俗美好
妙法天高 隔着困苦滔滔

CD 都整好

放棄再食素(鳩填)

作詞：陳詠謙 作曲：林奕匡
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
你界定了生活 我侮辱了生存
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
渴望大團圓 腳下路程難以削短
未見終點 也未見恩典 我與你極遠

我見亂世糟糟 你說盡乃虛無

推到有哂全首

你放下了喜怒
我卻害怕虛無

你努力去修道 我跌入了鬼道

我卻踏上歸途 會唔會好d

留名代巴打唱

留名

唔得再改

留名試唱

巴打出手

道袍轉佛袍好d?
高汁留名

其實第一句個菩薩岩音咩

人地係寫菩提，菩提子個菩提

打錯左
但都係唔岩音喎好似

強貼留名

20填00好普遍

又係喎，多謝巴打提醒

話說會唔會改埋剩低果半首
定係就咁得一半

孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

終找尋隱於山谷中指引我的明路

唱左a1段

呢條先係

soundcloud ban左

改

想由道入佛定放棄歸依先？

拗咗音

呢個一定要推

作詞：陳詠謙&nbsp;&nbsp;&nbsp;作曲：林奕匡
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
我見亂世糟糟 你說盡乃虛無
只可能滯於鬼畜中整理我的塵務
拈花相對笑 阿賴耶內未見苦厄
孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

仲繼唔繼續落去？

有巴打作埋落去緊係好啦
不過最想聽到有巴打試唱

之前有巴打唱左一段
睇下可唔可以試埋副歌

菩提亦嘆氣好似唔啱音喎

你寫埋我就唱得架喇

新一段好難起手

巴打唱

越念越無助 佛門亦棄我

你唱得都好好呀

命運仇恨像緣分 盡全被看破

留名番屋企聽

當天一絲絲的不安牽引了千縷怯懦 竟鑄成橫禍

笑對我佛慈愛 置身廟裏忘我

version 2

屌好撚正呀

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
我見亂世糟糟 你說盡乃虛無
只可能滯於鬼畜中整理我的塵務
拈花相對笑 阿賴耶內未見苦厄
孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

念佛欲成佛 涅盤沒有我

作詞：陳詠謙 作曲：林奕匡
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
我見亂世糟糟 你說盡乃虛無
只可能滯於鬼畜中整理我的塵務
拈花相對笑 阿賴耶內未見苦厄
孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

越念越無助 佛門亦棄我
命運仇恨像緣分 盡全被看破
當天一絲絲的不安牽引了千縷怯懦 竟鑄成橫禍
笑對我佛慈愛 置身廟裏忘我
區分到太清楚 太嚴苛

你放下了喜怒 我卻害怕虛無
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘
但那終點 掛在那天邊
你界定了生活 我侮辱了生存
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
既卸下皇袍 卻未淡忘塵俗美好
未見終點 也未見恩典 我與你極遠

我卻尚要生存 偷偷存活於山之谷等到某天魂斷
你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀
沒有終點 永沒有終點 那永遠極遠

心中那個枷鎖 太繁苛

我卻尚要生育 偷偷存慾於山之谷等到某天淫亂

我渴望性生活 偷偷存慾於山之谷等到某天淫亂
會唔會好D

作詞：陳詠謙&nbsp;&nbsp;&nbsp;作曲：林奕匡
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
我見亂世糟糟 你說盡乃虛無
只可能滯於鬼畜中整理我的塵務
拈花相對笑 阿賴耶內未見苦厄
孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

越念越無助 佛門亦棄我
命運仇恨像緣分 盡全被看破
當天一絲絲的不安牽引了千縷怯懦 竟鑄成橫禍
笑對我佛慈愛 置身廟裏忘我
心中那個枷鎖 太繁苛

你放下了喜怒 我卻害怕虛無
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦
渴望被成全 努力做人誰怕氣喘
但那終點 掛在那天邊
你界定了生活 我侮辱了生存
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
既卸下皇袍 卻未淡忘塵俗美好
未見終點 也未見恩典 我與你極遠

我卻尚要生育 偷偷存慾於山之谷等到某天淫亂
你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀
沒有終點 永沒有終點 那永遠極遠

屌你最後玩野？

你睇埋全首詞，會發覺係講最尾都放唔低
掛住麈世慾念做唔無慾無求看破紅麈
既卸下皇袍 卻未淡忘塵俗美好
已經講出家但又唔可以完全放低
情況好似蘇永x 所以我先加呢句

好正

有冇人寫多首 Buddha moment - 瘋僧

咁正先得4頁討論
唔通下個佛誕先有全首

幫手作啦

Push

推

整2017罪與佛大碟啦

你繼續輪迴 我繼續埋藏我暗戀

有冇人整mv

出曬首歌可以試下

詞：陳詠謙&nbsp;&nbsp;&nbsp;作曲：林奕匡
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
我見亂世糟糟 你說盡乃虛無
只可能滯於鬼畜中整理我的塵務
拈花相對笑 阿賴耶內未見苦厄
孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

越念越無助 佛門亦棄我
命運仇恨像緣分 盡全被看破
當天一絲絲的不安牽引了千縷怯懦 竟鑄成橫禍
笑對我佛慈愛 置身廟裏忘我
心中那個枷鎖 太繁苛

你放下了喜怒 我卻害怕虛無
一生塵俗刻於心中披上滿身情慾
冀望未能圓 背道覓尋無𢣷困阻
佛法一課 確實太堪苛
我決定了出走 你勸別再蹉跎
只適宜滯於山之谷整理我的凌亂
既卸下皇袍 卻未淡忘塵俗美好
別再阻我 你還說因果 那會有定數

[/red]我卻尚要生育 偷偷存慾於山之谷等到某天淫亂[/red]
你繼續盤旋 我繼續埋藏我愛戀
沒有終點 永沒有終點 那永遠極遠

第二段好撚正

詞：陳詠謙&nbsp;&nbsp;&nbsp;作曲：林奕匡
編曲：Edward Chan / 黃兆銘
監製：Edward Chan

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
我見亂世糟糟 你說盡乃虛無
只可能滯於鬼畜中整理我的塵務
拈花相對笑 阿賴耶內未見苦厄
孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

越念越無助 佛門亦棄我
命運仇恨像緣分 盡全被看破
當天一絲絲的不安牽引了千縷怯懦 竟鑄成橫禍
笑對我佛慈愛 置身廟裏忘我
心中那個枷鎖 太繁苛

你放下了喜怒 我卻害怕虛無
一生塵俗刻於心中披上滿身情慾
冀望未能圓 背道覓尋無𢣷困阻
佛法一課 確實太堪苛
我決定了出走 你勸別再蹉跎
偏執離道拋開袈裟貪愛永生為禍
既卸下皇袍 卻未淡忘塵俗美好
別再阻我 你還說因果 那會有定數

我卻尚要生育 偷偷存慾於山之谷等到某天淫亂
你繼續輪迴 我繼續尋求那快感
問世間中 有誰會甘心 卸去那樂怨

pish

站在佛門外 菩提亦嘆氣
在夕陽下 寂寥吧 道袍亦放棄
早知高僧的貪嗔癡將你我分隔五道丟到輪迴路
你看五道如戲 我的彼岸游記
偏偏帶線風箏 向後飛

你已廟裏得道 我已踏上歸途
歸於麈俗滄海一粟招惹滿身塵務
努力亦徒勞 放下俗塵煩惱更好
妙法天高 隔着困苦滔滔
我見亂世糟糟 你說盡乃虛無
只可能滯於鬼畜中整理我的塵務
拈花相對笑 阿賴耶內未見苦厄
孽債千種 愛恨化不到 笑對我命數

越念越無助 佛門亦棄我
命運仇恨像緣分 盡全被看破
當天一絲絲的不安牽引了千縷怯懦 竟鑄成橫禍
笑對我佛慈愛 置身廟裏忘我
心中那個枷鎖 太繁苛

你放下了喜怒 我卻害怕虛無
一生塵俗刻於心中披上滿身情慾
冀望未能圓 背道覓尋無𢣷困阻
佛法一課 確實太堪苛
我決定了出走 你勸別再蹉跎
偏執離道拋開袈裟貪愛永生為禍
既卸下皇袍 卻未淡忘塵俗美好
別再阻我 你還說因果 那會有定數

我卻尚要生育 偷偷存慾於山之谷等到某天淫亂
你繼續輪迴 我繼續尋求那快感
問世間中 有誰會甘心 卸去那樂怨

好似改成 像情份讓缘份 盡情被看破 好啲

如果改做'就像情份讓緣份' ok?

同埋最尾改做'我卻尚有私慾'巴打們點睇

push 到有人唱哂成首

Lm

意思好似唔係太岩同首歌個意思唔夠match

仲未有完整版

高質

推到有完整版

sorry呢幾日考試冇時間錄

推到有mv